Тестовый проект.

ничего не проверяет, ни на какие лавры не претендует.<br/>
Чтобы запустить тесты вам необходимо установить maven и Хром Браузер<br/>
запускаются тесты командой 
`mvn clean test allure::serve` из корня приложения<br/>
Для любителей, есть мавен враппер. Но он никак не используется.